[買定離手] 估吓catgirl仲有幾耐爆血管/心臟病發

去泰國日日勁食
糖水當水咁飲
應該不出三五年就會肥得滯出事
大家睇好佢幾時出事 買定離手啦

一年內會出事
肥咁又點jack 肥都可以好靚架嘛係咪

肥都可以好靚 咁佢而家靚唔靚

你做咩咁關心佢

佢想幫ken仔訓練高難度

我關心佢幾時死咋
期待呢一日 我相信呢一日好快到

呀ken真識食

點解樓主你咁關心catgirl

如果關心佢幾時死都係一種關心
我都好關心林奠架

我覺得佢已經放棄左自己.....

咁嘅身型點解都可以咁自信